其實大把youtuber收利益漂白科企滅侵聲,涉及唔止一個國家的youtuber

如果真係認真睇時間序,第一批群眾集合時侵都未扑咪
點撚樣煽動到,同法院屈一早比人捉上警車的天琦有份暴動係一樣

條臭西回應

同中共屈人時搵唔到理據就話你自己做過咩心知肚明一樣,扮高深咪姐係根本無料

諗起侵講 go home 都計煽動，可能遲下留過話張床要人都當暴動

我發現班人好興講講我身邊的人同我一樣睇法

中國有十幾億人,如果根據呢種人多道理大思維咩撚都唔需要討論,直接叫中國人做判官算,,你有十幾億人打底洗票邊個夠你條亞嬸玩?

睇侵第一個任期有幾多票, 如果有條友9up話搵唔到身邊有人支持侵, 咪姐係好似邪教一樣視侵支持者係敵人,低等人....

點解左癌係人間垃圾

Dr. Achi 阿淇
23 小時前
其實我理想上是找兩個不同立場的人來上節目XD 但地理問題沒找著XDDD 三方連線又太難控制

條賤婦一方面話自己用假資料屈9人叫平衡意見, 另一方面就話侵言論不當就要ban

呢個咩標準?
----------
仲有一開頭就話預左比台灣人怒屌
同本台的五毛開工前講預左比人屈毛係一撚樣,同一間公司?

條賤婦話法院已認證china joe無cheating

實際就係美國法官驚得罪人唔受理,有條法官仲話你唔一早告所以駁回,條友唔cheat我都告左先一來唔會有證據,二來呢個係濫用法律制度的滋擾

香港東北案同大量政治案, 法院知自己理虧又唔願意因主持正義得罪中共, 經常唔出上訴許可

成撚日拋啲牌頭出黎話博士乜乜柒柒

咪又係搬龍門

問題重點在中宣部
你注意下班youtuber偷換概念的位,似由同一份教材抄出去

好簡單, 高學歷華人不嬲自稱自己好支持普世價值,但唔少人新聞都唔睇....而打機,美容kol就更加